兩盒thx

有冇人覺得呢句嘢完全打開咗新世界大門

開埋真理之門

2盒,THANKS

系